1 / 3 - Visita na Feira
Desafio
Você está na feira com a sua sacola e parou em uma banca. O feirante lhe entregou pimentões amarelos e vermelhos. Agora iremos somar os pimetões amarelos e vermelhos para descobrir o total de pimentões na sacola.  Você receberá 2 inteiros que devem ser lidos e armazenados nas variáveis A (pimentões amarelos) e B (pimentões vermelhos). Faça a soma de A e B atribuindo o seu resultado na variável X (total de pimentões). Apresente X como descrito na mensagem de exemplo abaixo. Não apresente outra mensagem além da mensagem especificada.

Entrada
A entrada contém 2 valores inteiros, separados por um espaço.

Saída
Imprimir a mensagem "X = " (sendo a letra X maiúscula) seguido pelo valor da variável X e pelo final de linha. Assegure que exista um espaço antes e depois do sinal de igualdade.

2 / 3 - Seis Números Ímpares
Leia um valor inteiro X. Em seguida apresente os 6 valores ímpares consecutivos a partir de X, um valor por linha, inclusive o X se for o caso.

Entrada
A entrada será um valor inteiro positivo.

Saída
A saída será uma sequência de seis números ímpares.

3 / 3 - Quantidade de Números Positivos
Desafio
Crie um programa que leia 6 valores. Você poderá receber valores negativos e/ou positivos como entrada, devendo desconsiderar os valores nulos. Em seguida, apresente a quantidade de valores positivos digitados.

Entrada
Você receberá seis valores, negativos e/ou positivos.

Saída
Exiba uma mensagem dizendo quantos valores positivos foram lidos assim como é exibido abaixo no exemplo de saída. Não esqueça da mensagem "valores positivos" ao final.